健身業界：重開健身室但限制人數，仲蝕得多過完全唔開

source : 有線

咁唔撚開咪得囉

雖然個訪問無講得好明，大概係指限制人數會影響開班

舉鐵撚俾晒年費，完全唔care , 只準舉鐵連電費都蝕埋

限制人數咪撚開啦屌

24/7 anytime呢類點限

咁咪咪撚開囉ON撚7 9
又唔撚係迫你開

其實依家d月費係咪照交？

GYM撚多數豬閪冇撚腦

唔開得所以唔開無人會怪你, 開得但唔開班客實屌鬼, 理得你賺定蝕

情何以堪

一次過已交年費，如果停開期間，錢照扣

會唔會屌到佢老母上閪天？

凌晨3點去

要棟個人輪更

又要包賺啊?

快撚啲開番喇屌你老母

咁咪唔好開囉，而家人哋話係可以開，唔係迫你開

唔係，24/7唔收之前冇開嗰幾個禮拜錢

講到放寬左=逼你開門咁
繼續唔開咪唔使蝕得多過開完又要少人囉

真難服侍

間間分店唔同 有啲照交 有啲交一半

Waive左

電費唔係業主包㗎咩？
最多係請人俾人工啫

Ching 做邊間

交一半 咁淨低一半去左邊

on9 咪撚開囉，gym真係無乜生存價值

一開波14日係話下個月減
之後停足一個月就話完約送多一個月
但最近一次冇跟

冇跟即係冇留意佢做乜

商業用戶會包電咁筍？

商場租個50呎鋪個電箱都要轉名啦

做生意包生仔好唔好?

某d餐廳都一樣
一半台
隔1.5m
開左=蝕住做

唔會凌晨開班咁痴線下話？

林奠公布左會開返？

咪24/7

唔知 開返先交返掛

唔開比人告呀

postpone membership?
咁多餘 特登set個program淨係收人一半錢

//凡於停業期間，即3月28日至5月7日內持有效會籍的會員，我們將於5月1日及6月1日的收費按比例扣減四十一日。//

24/7 全線分店一樣做法

我個間叫我照交 之後補返

跟住我cut撚左佢

補錢定日數？

租客所謂包埋其實咪又係打返入條大數度，業主唔通會蝕俾你咩

所以香港咪多瘦橪

照交月費 之後補返你比左個幾個月

睇呢個post真係知咩叫涼薄
人地慎一下個個都吊晒人快地老母叫人抵死唔好開，將心比已換左係自己果行大家點睇。

Btw，連登仔最冇人性，我認真左。

開左又要蝕 唔開又要俾啲客屌 分分鐘仲流失埋
屌政府幾句又頭要俾連登仔屌返轉頭 慘過做狗

好似尋日有個post話戲院要賣汽水同爆谷先有錢賺咁

屌你做生意一係賺一係蝕架啦，比啲社會責任出嚟
有得開唔開不如執撚左佢

利伸：等緊星期五開返9衝

點限人放工去實入唔到啦咁 錢照比
不如咪開

應該要帶埋口罩跑到索晒氣

咁呢啲係大家就大家 呢個時期限人數都正常

on9到爆

要健身洗撚去幫襯d吸血鬼咩，果d健身教練10個有9個都係垃圾想呃錢

仲簡單。電子開閘系統設定最大入場人數

收皮啦你。死排骨仔

有科真係無乜所謂，但大場個班9成係呃人既 .
咁呢班快啲比人foul左去算

點同 餐廳都起碼有得做外賣生意

自費架

唔開又嘈 開又嘈

健身界既騙案同埋手法你唔知？
呢一行超過一半都係人渣黎嫁啦

而且入過行就知有幾多陰暗面，幾多人根本連出拳都未識但可以收人1000蚊一堂教打拳

只可以講，仆街都係抵撚死

咁你老豆老母一定有做開
唔係點生你出黎

真
我跟個拎過金腰帶既操拳都係$500
跟個打過體院既練波先$300-500
班PT憑咩收$800 up
得既 你俾幾個獎黎睇下先啦

有撚

一人開門 幾十個同時行入去都破咗

呢下最大影響係連鎖大gym room,私人開跟堂上個種細拳館影響不大

你講得岩呀
所以你千其唔好生小朋友

唔係好明，你唔開連月費都收唔番，開左咪收得番啲月費，有啲大型連鎖，本身個plan都包左上堂，咁少左人上堂，都係啲gym人受影響多過間鋪蝕呀應該

要俾水電費，如果間舖d糧出no pay，咁就可以慳埋人工

做gym都屌
Cctai心理有幾變態

睇你邊種模式
例如大場p 記 goji 一個月收你百幾二百
其實為唔到本
主力靠搵水魚買700蚊pt 堂維生
所以高級d 既club
pure ff 24小時果d 你唔會見到有pt hard sell

限人數
P記一定一堆廢老唔走

好彩一早脫離P記
見過p記有排骨pt 笑左出嚟

出面排隊拍卡出入

要搵pt 都唔搵p 記
係香港搵個ifbb pro 教都係差唔多價錢

有位勁慘巴打去左24果間
唔開都比人日日照逼交錢

睇其他post有巴打照交
24小時無得做

佢照開但只限8人都慘
無人再夠膽簽約

隔黎post有巴打月月比緊錢

擺明似pt昆人無開照比錢

重開健身室無得再屈政府俾錢 緊係蝕得多啦

咪撚開住囉
又唔係迫你一定要開工

7x24唔開仲要收錢

其實唔開真係講唔過既
成班巴打唔開都照比錢
依加開得都唔開真係勁衰

其實收左人錢開返好正常
合約精神

咁你想點撚樣

而家准開啦咩？

我唔明點解呢個時候大家會覺得一個行業被政府行政命令迫令停業而蝕錢甚或執粒係抵撚死。疫情失控係政府既責任，唔係做生意既人責任。點解而家個個blame the victim。

而家收2家茶禮
收政府錢 又收會員錢
佢地緊係想有咁耐拖咁耐啦
起碼拖到下一波基金再派錢
一陣政府話而家俾你開返所以唔再派錢俾你 咪少左筆數囉

政府失職果陣 班健身室老闆有冇出黎屌政府?
唔封關果時有冇出過聲?
而家食返個後果 搞到蝕錢 唔係抵撚死?

限人數對開班既尖房真係幾大影響

你點知冇？而家屌政府要申報職業？定要集體登報先算屌？

收晒錢又唔想開 玩9我咩

訓唔着覺出去舉鐵

限你8人你都死啦

唔係掛 我一次過比晒兩年錢
洗唔洗開返個gym房苦主區

得 8人一班 , 導師費都維唔到

果啲幾拾蚊一個鐘嘅 hict 班真係好多港女去 join

維到租都偷笑啦開又死唔開又死
個波畀返業界 業界自己鬥死自己

果啲班 , 一班間 gym 可以分到 2-3k , 平日開到 6-8班 , 假日開到 1x 班 , 好過賺舉鐵月費

你點知有? 又係果D偽中立撚? 無事無幹就話唔關我事 唔出聲 到出左事就話 當初都唔鐘意政府咁做 點知佢搞到咁

未封關果時
都唔期望你好似醫護咁集體罷工
最低限度你都好似旅遊業 教職聯 果D咁一早搞返個記者會要求/接受封關啦

而家蝕錢就係度吠 去跳樓囉

咁你唔開咪得囉
有規定一定要你開咩

postpone咁姐係唔比我轉會

點會包 包嘅話前幾年bitcoin咪賺到笑

租黎掘 bitcoin , 電費費過交租

健身室同教練係兩樣野，垃圾教練冇生存價值我好認同 但要講到全部gym收皮就好反智

健身撚死全家

輸打贏要

Ture
一係就啲大場唔該請返班好少少嘅pt
如果唔係自己蝕錢唔好怪人

唔做gym 果d 就唔抵得人地身材好過自己，要人地同自己一撚樣，等我仲以為得d 5 毛先咁撚柒自私

不過都冇架啦，香港健身教練個風氣好On9。就算有心教都係比上面捽你數，有料冇料都埋嚟分一杯羹跑數

明明唔比開果陣話可以限制人數比佢地搵食 依家又咁講？

一直都只係啲政府顧問建議講限人數 ,

健身室只係講密啲清潔 , 強制戴口罩

鬥黃撚又出沒了

咁又係，忽視左p記，靜係諗左去Pure ，fitness first呢啲

有會藉 班人一定告鳩你

佢哋查閉路電視㗎

唔夠人講就話人鬥黃 你都幾撚廢
我針對係件事
旅遊業議會夠紅夠藍啦掛? 咪一樣出黎叫政府封關
你咩柒都唔做剩係想坐係度等納稅人貼錢俾你

一唔夠人講就話人鬥黃 抵你蝕到出血
蝕唔起去跳樓死啦廢物

唔洗畫公仔畫出腸 林莫要你死

d企街健身狗平時呃唔少啦
生意少個少少就喊苦喊忽

轉玩街頭健身算

又比林鄭做鳩 好嬲好嬲

反社會人格

寧願大場收貴d
同埋限制每次入場人數&時間

垃圾pt教練搞亂哂成個文化

唔洗架 無人係度輪更

搞到兒登係咁屌鳩成個健身圈子
都唔知好笑定嬲好

係因為健身界自己做成

洗撚教練

胡cfu呢啲要係袋底先練到嘅點算

唔開又嘈
開又嘈
個個月每人送十皮好唔好？

外國街頭訓練都大隻過香港班gym撚啦

咁計D餐廳一開始只係坐一半人唔蝕咩?人地仲有燈油火蠟食材+出糧, 健身其實除咗租金之外已經無咩fixed cost 啦

餐廳有得做外賣

健身室係嘈緊限人數會影響開班

有料既自己開鋪影響唔大
講到尾都係班垃圾pt有影響啫

我就咁睇 , 放寬到 8 個人 , 果啲 PT 應該影響唔大 , 影響囓係果啲 gym 場

我有 frd 去跟跳 hict , 果啲 PT 轉場會私下 call 啲熟客 , 8 個人扣番租場最多賺少啲 , 起碼唔洗食西北風

其實有面容識別，雖然而家戴口罩唔知佢點check

你何以又開呢

如果政府口話批准重開 , 而佢都唔開 , 唔肯退錢相信會俾人告到甩褲

依家健身室有話限人數咩

姐係大場就蝕在開唔到大班, 但係細場就可以比pt book去用黎小班教學, 就會好D?

你條弱智瘦撚咪衝出嚟啦
無知真係可怕

其實今次可以當係清下健身界既瘀血
我操左七年，康文 Physical Pure都玩過
當中真係以Physical呢d平價大場最垃圾

佢講得冇錯如果係講hard sell你嗰班pt
真係10個著9多垃圾
有料既pt基本上長期有堂上

gym 場係請 PT 番黎開班拆帳 , 而PT 都會自己私人開班

yes , 無料先會周圍 sell 堂

外國人個DNA勁撚過華人

鬥大隻有乜意思 ?
天生唔夠人大隻就合理化唔運動 ?

之前明明有訪問啲健身室話俾兩個人做都好

其實大把玩街頭健身果d都一樣有去gym room佢地係咪以為玩街頭健身就唔會去gym room

搵番資料 , 受訪個健體界代表本身係開牶館 , 牶館好似一定要跟班上堂 , 無得獨自玩 , 唔怪得牙痛咁聲

佢地以為係
就咁chris heria已經有做big3 啦
不過唔好要求咁高
條友應該肥毒撚邊識咁多野

咪臭係！

開番之後有咩限制?

肥仲要毒撚都好嚴重下

上連燈問襯衫

襯衫都要問

佢地唔會設定到 仲有一班好似麥難民咁唔做尖都係入面瞓幾粒鐘

要有最大入場人數 就要有埋入場時限

但非辦公時間 時限到咗 有冇人肯走都係問題

你地真係乜都唔識

邊間逐個月交咁好

通常一次過交晒

一句乜都唔識當答左
你答人係咪都係一句起兩句止

好似兩樣都做可以互補不足，但香港人鬼有咁多時間兩樣都做齊咩

p記應該執得

你當自己邊撚個？

咁你咪出聲啦
打句嘢又唔係constructive

係forum講咩都要俾你管？
你on9 ga

其實一場賽馬，都唔可以超過三隻馬參賽

3 月仲吸緊新客

3月16日 ·
🌟抗疫優惠價🤣🤣齊齊增強抵抗力
#新客優惠
50+24個月=$10800
**平均每月$146😱😱

30+14個月=$8640
**平均196/月

其他年期：
$296x12+2個月=$4147
$267x24+2個月=$6960

#續會優惠
$210x48個月=$10080

一拖二（每日免費帶1位親友入場）
$158x(60+60個月)=$18960

♦️All club, 不限時無限任玩
♦️每次入場有daily locker
✖️不包毛巾
♦️免費使用桑拿設施
♦️免費休息區雜誌報紙任睇

名額有限，先到先得🥳

喺香港成個健身行業都比啲sales做撚臭哂個朵，加上香港人又係睇人仆街最開心嘅，好難唔笑鳩佢㗎喎

佢啲分店又多，政策又on99，應該捱唔到呢一關

利申：仲有大約10個月會藉

依個post有好幾個comment係健身死全家
我懷疑佢哋條女係咪畀健身友溝咗

正解
咁你唔開咪得

真正衰嘅係不擇手段簽單嘅sale屎，全行仍然有好多正正常常嘅健身客同教練，呢行經營環境太惡劣，搞到好多人旁門左道搵錢

其實會告啲咩?
乜唔係會延長會籍咩

乜唔係會延長會籍咩

延長會籍 = 公司硬食

學食雞縮安全圈

洗牌

其他唔知
24/7只記入唔記出
可能要裝多部人面機

咪唔撚好開囉

搭單係到問下

住馬鞍山 操開康文 因為平 同埋屋企行十分鐘就到 (有做開gym既 唔理操肌定減肥都應該明呢個其實最撚重要)

而家康文應該冇咁快開番 但我已經停左成3個半月 真係頂唔順 想問有冇邊間可以短期約既gym room推介 等我捱到康文復活 唔介意比貴d既時鐘制

physical機又舊，教練又廢真係得個平同就腳

客多，PT仲多
次次去都見到班柒頭pt係度無所事事行黎行去，撩下新手

唔俾講粗口

連登毒撚最有腦

典型連登仔身型&心態

P記有講會延咩

P記8號開唔開？

第一次聽租舖包電
包唔包埋水？

我自己都有買拉力帶頂住呢幾個月

不過人人唔同啦 始終去gym room個環境可以令我專心好多 而且其他人都認真做緊果種個氣氛都可以令我更加投入

買啞鈴就哂氣 公屋仔邊有咁多位比我set埋健身椅係屋企舉

舉鐵既效果始終唔係拉力帶/自體重可以相比

只聽過短租先會包 , 例如散貨場

【Now新聞台】政府星期五起放寬食肆同枱人數上限，及容許酒吧、戲院、美容院等可有條件地重開。食物及衞生局局長陳肇始形容，搭枱的安排不理想，提醒食肆及相關處所必須遵守相關規定，若情況不理想會收緊規定。

周五起食肆人坐限制放寬，同一枱可以坐八人，但重開的酒吧一枱限制維持在四人，入座數目不可超過一半，而且不可提供現場表演和跳舞。食物及衞生局局長陳肇始表示，雖然食肆每枱可坐八人，但希望盡量避免搭枱。

戲院、美容院、健身中心等七類處所重開，需要符合規定，其中戲院最多只可一半人入座，同一行最多連坐八人，影院內不准飲食，放映後要清潔消毒。

美容員和按摩院員工服務時要戴口罩和面罩或護目鏡，每張床要有1.5米距離，所有毛巾和消耗品每次用完都要更換，而且不可用蒸汽機或霧化化學品。

健身中心器材要相隔1.5米或放隔板，使用前後都要消毒，健身班連同教練最多可有8人。

遊戲機中心和麻將、天九耍樂處，毗鄰的機站或麻雀枱不可同時使用，當有新玩家加入牌局，都要換上清潔過的牌。

咁dumbbell區點搞 低撚能

如果封 free weight 區 , 會唔會暴動 ?

健身室點樣限制人數
好似食野排隊入去?

所以呢個政府咪戇九,入健身室前要求戴口罩,但入左場之後可以除.
仲要話隔1.5米/用板隔住

其實強制要人戴口罩丶健身室提供消毒酒精
其實成件事已經好好「睇」丶亦都好有實在價值及效果
偏偏就係走去做埋啲無謂嘅擾民措施

濕鳩政府要整色整水諗啲怪措施扮有做野 , 限聚令人數已經多撚餘啦 , 條街咪一樣人山人海

其實呢樣野仲安全過可以除口罩+隔1.5米或用板隔住

諗隔1.5米條友係咪以為每間健身室都好似酒樓咁大.器械好似普通枱同椅咁輕
就算用板隔住已經好煩.加餅又煩.飛膊夾胸果D就更加唔使講